聽日升大一，緊張到訓5到=.=

點算好

喺連登見到啲表情撚就覺得好撚礙眼